一人n個00後實冇既童年回憶

臭彈 整古人最好用 臭過屎
爆旋陀螺
魔力寶貝

落公園玩
放學唔洗補習，衝去同學屋企玩
網吧同朋友一齊打機
兒歌

coco漫畫書
yes雜誌
ps1，gameboy

Msn
Online game

好掛住MSN

cs1.6

生命珠

Xanga

牙仔糖

blog

成班死老鬼

應援團

以前冇手機都可以過得好開心
而家冇個wifi用都屌屌聲

表示垃圾00後都識

爆旋陀螺新近咪出咗個新版

係名後面show自己聽緊咩歌 以為暗戀對象會注意到你 其實wfc

呢啲都只係產品啫

回憶係lunch 放學遮校章落機舖
撥號上網modem 聲
慳pnet 計住整點斷線
無電話約人出街準時到
後來有電話慳分鐘同sms 錢同fd 轉埋一個台心連心
買老翻碟落閘

冇電話約人準時到

被選中嘅小朋友

兒歌金曲頒獎典禮